聽日快閃撚狗搞9佢地 等佢地冇得過中秋

聽日去不同地方搞9狗局、宿舍、set路障、拆港鐵乜都好，搞9佢地等佢地冇中秋過
當然選址就遠離我地中秋活動嘅地方，市民要happy ar ma，然後佢地又冇得搞番我地，爽死
正評：呢啲日子點可以比佢地好過搞9佢
負評：黑警雖然係畜牲，都比佢守小日門口啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

15min 定律

咁你都冇得過中秋

有得諗

梗係早啲搞啦，7至8點，搞9完即閃，join番區內活動食飯前or食飯後搞都有得諗